啲港島狗唔係自認高質嘅咩?點解跳舞爆完到Gym爆?

又係港島人又係有錢人又做鴨

因為佢哋鍾意去蚑那